叫人轉場嗰啲我屌曬你哋老母

轉乜撚嘢場啊屌你老母

危險就轉場咁不如你咪撚光復香港啦懦夫

你無另另轉場擺撚到明想害死已經到咗銅鑼灣嘅手足
唔該班轉場撚用吓個閪腦先